★國泰-----IT部裁77人成重災區！！

消息指，涉及的部門多達15個，其中資訊科技(IT)部是重災區，人數多達77人；企業傳訊部有6人；航空服務部、市務部、產品部、工程部等都受影響。據知，工程部會有數名經理至總經理級職位被裁。

據知，整個資訊科技部員工有700多名長工及合約工，目標要炒150人，今次先炒管理層77人，是由於該部門會將與企業分析及系統分析部門合併，而且因部門經理投放大量資源做培訓，致人手過剩，因此今次成重災區。

國泰精簡架構目標是減省30%人力成本，消息指，被炒員工不一定是職位、人工及年資「三高」的員工，主要是人工高而職位太多餘，部分被裁員工入職數年，亦有30年老臣子被炒。

整個資訊科技部員工有700多名長工及合約工，目標要炒150人，
整個資訊科技部員工有700多名長工及合約工，目標要炒150人，
整個資訊科技部員工有700多名長工及合約工，目標要炒150人，
整個資訊科技部員工有700多名長工及合約工，目標要炒150人，

睇都市閒情啦 仲9UP

又抺黑it

IT狗RIP

抵炒 帶唔到利潤嘅部門

agger

抵炒 成間公司得你一個IT 問你野 仲要串柒柒

lm

我55歲仲做緊IT

用DOS?

我做SUPPORT 主要幫人換燈膽 清理影印機JAM紙 駁下LAN線

唔駛買奶茶？

IT狗

腦魔點睇

腦魔help!
入我post G持游b